今日行動要人啊！

5點尖沙咀警署聲援爆眼少女
6點香江各地慶中華民國國慶

有無巴打有5點嘅文宣圖?